利物浦集中恥笑區

蓋清咪燈好喎

比利加持

Lm BinC

出局啦

@雲xxxxx

大敗吧

死垃圾痢狗 屌晒你地老母

On9仔係度圍爐 真利迷

恥笑

法國蓋清真是一心向利

開定